#把container运行起来
	docker-compose up -d
#进container
	docker exec -it rest_diner_1 bash
#在container里面把apache运行起来
	apachectl start
#把mysql里面的table都建立起来
	php /opt/init-mysql.php
#自动把数据库里面放一些数据 只能run一次
	php /opt/populateEntires.php
#清空docker的deployment
	docker-compose down

#每一样菜 一周内至少要卖出去一份 否则不会在报表中出现

#设计的报表 都是按照7天算的 就是7天以内
#Menu Spread是说 有多少个不同的菜被点了 这样你可以比较比如说你菜单有20个菜然后结果客户就点其中的5个 说明菜单设计的不行
#Revenue就是你收入
#Order Count就是一共下过多少单
#Unique User就是说有多少个不同的客人下单

#预计销售是按照 Category来的 我目前的Category是按照素材做的 比如素菜 鸡肉 牛肉 所以 这样的话 你大概知道每种素材应该需要准备多少 #如果按照单独菜品做预测 你还要自己重新算到底每样东西需要准备多少 所以这样比较合理 但是你要能说明白

#有一个算是bug的 就是 如果你做一次预测 如果你刷新界面 重新再call一次predict的函数 你出来的数字会稍微变化一些
#这个是因为我把之前的预测结果存到了数据库里面 然后每次预测都是基于之前的预测做的 所以 相当于 如果你不听的call那个函数 你就是不停的在更新自己的前值
#这个实际上在实际的操作中 不是应该在你打开页面的时候算 应该是提前算好了 然后存在数据库里面 在你打开页面的时候 直接从数据库读算好的数据
#原因是这个算法有可能非常花时间 所以一般都是提前算好的 这个一般是用crontab设置一个你什么时候想开始算 然后就会自动运行 可以设成每天算一次 或者 每周算一次

#再有 就是你会发现这个预测的数值 会和你的summary差很多 这个是因为 如果你完全没有历史数据的话 你是从0开始算的 所以比如你这周有10个订单 然后你加权平均出来 如果是9:1的比例 你实际上得到的结果是1 这个问题有两个解决办法 一个就是等着就行了 因为你的初始值会越来越接近你的真实值 然后你加权平均就没差的那么远了 还有一个办法 就是你强行设一个初始值 一般大家趋向于用第一个方法 因为数据量比较大 而且你自己设的初始值比较容易错 哪怕是用第一周的数据 如果是demo的话 你可以demo之前 先刷新几次 这样你那个初始值就会趋向于你后来算的那个